今晚重啟十點大叫 求下大家

今晚重點
五大訴求 缺一不可
仲有50分鐘俾大家準備把聲
推呀

推

嗌佢老母

幫你推

幫手推

推
唔洗驚 你一叫大把人一齊叫

人手置頂

光復香港

五大訴求
缺一不可

五大訴求 一定要改

今日十點街外大叫 五大訴求 缺一不可
求求你地，一定要一定要

Pus

Push

香港警察 知法犯法

土瓜灣友嗌啊呢幾日得我自己鳩嗌，無人應我

我日日都有嗌 有人回應
利申 粉嶺私樓屋苑 好多同路人

五大訴求，缺一不可

9.30 三罷變死城 無人講